好心去得旅行就咪咁寒酸喇

難得請左假去旅行 就好心坐頭等喇
又要坐econ 冇私隱 冇得平訓 冇得伸直腳
機上氣氛又差 econ乘客成班大鄉里咁
飛機一降落就解晒安全扣 急住拎手提行李 急住企起身係走廊迫住咁等落機
急咩姐？ 結果成班大鄉里罰企15分鐘

5星酒店總統套房都唔捨得住
要住3星4星酒店, 連鎖平酒店 APA
完全冇賞心悅目既氣氛
純粹得個「訓」字
房間既室內設計, Room service(私人管家), 大廳既氣派。。
完完全全冇值得欣賞既空間

然後最攞命
係仲要食cheap野省錢
係都食米之蓮3星餐廳喇
真係屌你老母咩
有冇諗過食當地頂級美食都係旅行遊歷既核心部分？

好心去得旅行就咪咁寒酸啦
係我眼中
你呢班人根本不明懂旅行既意義
你咁省錢法
只係浪費時間

冇政府當地官員招呼都唔想去旅行囉

點plan旅行 關你撚事咩

當地警察廳？

樓主你都幾窮幾寒酸認真
去個旅行包架私人飛機基本啦下話
你坐頭等？ 知唔知有上手人用過好dirty架？你總要訓落去
我係你就check下有冇生粒粒。

坐頭等咁撚cheap 都好意思拎出黎講
樓主好心咪撚咁寒酸

覺唔覺仲係坐頭等去其他國家好寒酸
正常都坐火箭去下其他星球旅行

結論 樓主正廢柴

咪係 私人飛機都無架仲話去旅行

真

如果人人按照樓主logic坐頭等
咁頭等仲係唔係頭等